唔好再跌喇

未入夠貨, 同我跌
岩岩出左糧等埋轉帳下星期先入倒, 同我跌多一個星期